一著西褲就好易扯旗，點睇？

help

反正你白維持唔到好耐 怕咩

手足冇工開又著西褲係為性興奮only？

有時架船chok d 都想射

當長褲著

打完J先著

禁慾中

服女性激素

夜晚會著西褲打j，直接著褲射，第朝開工反轉著去搭地鐵，將精液hi落坐關愛座啲阿婆度

唔著褲

冇圖點知你有冇講大話

切

樓主做部長?

因為有個西字？

你係阿強？

唔著底褲？

會唔會浪費咗篤精？

冇人發現你架

呀婆大左肚點算？

冇圖講嚟把撚

no

渣ga

冇咁啱掛

咁都好，有下一代